# QuickReport
**Фронтенд**: Реализован на ReactJS `quickreports.ibragiimov.ru`.

## Описание

### Цель задания:
Проверка навыков владения средой разработки Visual Studio, визуальной библиотеки libgdiplus
(System.Drawing.Common), принципов ООП и знание основ C#.

Требуется разработать систему классов описывающую графические примитивы (прямоугольник,
круг, равносторонний треугольник) и осуществить их вывод. Все 3 класса примитивов
(прямоугольник, круг, треугольник) должны наследоваться от базового, общие методы должны
быть выведены в базовый класс.
Список свойств и методов, который должен быть у классов (часть методов и свойств, должна быть выведена в базовый класс):
* метод вывода на Graphics;
* метод проверки лежит ли заданная точка внутри примитива;
* цвет заливки примитива;
* цвет окантовки (рамки) примитива;
* ширина и высота;
* радиус (для круга);
* угол (для треугольника).
##### При изменении размеров, объект(ы) должен перерисовываться. Выводить объекты можно сразу на форму тестового приложения (Graphics).
#### Задача будет усложнятся по мере выполнения, поэтому нужно уделить больше времени
проектированию и правильному выбору классов.
Вот некоторые из требований, которые будут вводиться позднее:
* Перемещение объекта (примитива) мышкой;
* Изменение размеров примитива мышкой;
* Связь примитивов линиями.
###### Основной компонент, в котором будут рисоваться примитивы, должен соответствовать компонентной модели WinForms. Т.е. должен быть компонентом по аналогии с Panel, который можно добавить на форму приложения и который сам управляет отрисовкой объектов. 
###### Класс компонента, от которого нужно наследоваться, предлагая выбрать самостоятельно, как и с планировкой классов примитивов.